有冇人自我介紹時都好尷尬

完全唔知講乜好...

一要講自己叫咩名就好唔知點咁

大家: 你自我介紹吓啦

me: errrrr ....hello 我叫Sab15呀....

大家: ..... (以為我仲有得講等緊我講)

me: ....... (等緊大家畀反應)

大家: ...... (開始feel到awkward)

me: errrr... 我講完咖喇其實... 哈哈哈....

大家: 哦... 哈哈哈哈....

除左名我都唔知可以講乜...

啊⋯⋯哈哈哈
好啦咁啊⋯⋯下一個啦

毒撚病徵

大家：errr...不如講下你有咩興趣或者長處

Me : err..冇

我連講野都唔敢

我成日都覺得講自己個名好奇怪
因為叫開全名
一講出黎就好尷尬